前面個人atm漏拎錢

事源朋友去㩒錢
之後前面條友㩒錢漏咗拎$300
朋友一時好心同衝動拎咗
諗住可以追到個人比番佢

最後，佢等咗一陣個人都無番
而銀行都關門處理唔到

本身應該等部機自己食番
而家佢拎咗，擔心比人話偷竊
所以去咗附近差館交還

其實呢個情況，係cctv下面放番櫃員機上面得唔得？ 例如朋友真係趕時間，唔想哂時間去一趟差館

試過，因為趕時間拎左去第 2 區警署
仆街警察自己查唔到我落左案打黎話我偷野
我去落案同佢地講唔該查撚清楚先

所以應該點都係要去報案

買定船飛著草啦

衰多手

最多大叫條友 邊有咁on9去拎

你的朋友就是你

999

好似等一陣部機會自己食返d錢
所以係唔洗幫人攞 手多

朋友話排籌，完全無郁過

你朋友出返黎都可以拎生果金

ATM 有 細路電視 影住的